[有片] 毛姨姨拍檯怒屌TVB

毛EE ho ball

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

講tvb 3隻字都流口，洗唔洗驚到咁呀cctvb記者！

講咩黎

抵撚死

有無full version

好波

TVB問左咩？

毛ee黨媒啲記者無恥到

示威者：屌 次撚次都CCTVB

毛ee算輕鬆啦

右邊個班記者係到笑

毛ee 好波

醜死怪囉

霸氣

前文係咩？

毛EE真係好有修養，咁都唔爆粗

香港媽媽

要爆都爆英文粗口

好！

前文係咩

毛EE

唔知問左咩呢

雖然唔知問左D乜，但毛EE好型

做得好

TVB冇問野，毛姨姨答完之後可能見個記者面善就問佢邊間，一答完TVB毛姨姨就拍檯

應該堅嬲毛ee平時都好有儀態

不要說 TVB
試著說 過街老鼠

全世界係度恥笑

大概係班狗問毛姨會唔會出聲明反對示威者既暴力行為
毛姨就咁講左句不割
最後散場問條撚樣咩台
個友仔都心虛隔左幾秒先話tvb
跟住毛姨就拍枱了

你地覺唔覺得民主派議員去保護示威者會比人解讀為支持暴力
肯定又係呢d白痴問題

Tvb過街老鼠 含撚啦

警察 走狗
tvb 過街老鼠

差唔多 官媒問d野係咁上下

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

好正

CCTVB 含撚啦屌你老母 係到扮傻

范國威個表情

TVB已成過街老鼠 同警犬一樣

范國威個反應

邊個記者？

毛EE咁elegant 都會拍檯

個心一定講咗粗口

笑死

未見過佢發脾氣

大約1:07:55左右
TVB好似問民主派點睇沙田既暴力事件
毛EE大力拍枱話不割席
我估應該之後先問返個記者係邊間

同呢個好match 差遮住個口

好波！

吖次次都係TVB架喎

full version

問下金盈點睇

我地冇讀新聞系就唔話得你，毛EE咁重份量得啦掛，仲覺得自己冇錯？

Tvb同警察變過街老鼠

點建tvb特別on9係都要做異類

大快人心

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

唔小心負皮

過街老鼠

之前講過乜？

係公司忍唔住笑左

條友俾人問佢邊間佢自己都停咗一兩秒先答

其實TVB問咩
太細聲聽唔到

TVB 群冚家產次次都問泛民會唔會出聲明割蓆

好似教人地做咁，搞分化

TVB記者我屌你老母

佢退公文袋真係做過最正確既事

TVB新聞部真係無撚尊嚴

條大陸西知唔知毛EE係新聞界老前輩都成疑問

之前毛姨姨都會答下cctvb問題，比少少面
而家連佢都開始發火

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

大陸雞

⋯tvb囉⋯⋯

美國有CNN香港有TVB

TVB

應該成個行業稍有良心嘅都睇唔起垃圾tvb

過街老鼠咁

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

屌 佢條問題都痴撚線 邊撚到有拋鐵通

范國威笑到呢

明知答完會畀人屌 但唔答又唔係

心虛 答到好似比老師鬧咁

毛ee好型

始終果個真係老前輩

d英文好好j既

次次都係TVB

係
次次都問！
好明顯係TVB 必問問題

毛EE 記者出身
點會上當

個記者聽到比人問邊到既已經知道 ：奶野.. tvb....

想知現場TVB記者係邊個！

又到左指定問題環節

問咩？

度門都爛啦

請埋D鄉音都改唔到既G做主播
CCTVB CLS

同d娛記一樣 使撚訪問咩 影張相拍條片返去作故仔啦仆街官媒

黑警： 尖沙咀係咪你睇？

TVB記者：會唔會出聲明割蓆？

問埋D引導性問題

大家都聽到佢心裡面句說話

割你老母

推

連職員都唔敢大聲認係tvb

同行都笑尻tvb

睇完fullversion，都係聽唔到毛姨問條友咩台嘅前一刻嗰句講左啲咩，好細聲

問埋d咁既問題
唔好怪人屌你啦TVB，扮中立
蘋果擺到明玩野果d先會咁問

請譚仔阿姐報咪得囉
反正俾新移民藍屍廢老睇嘅

毛ee: 請問你係邊度嫁？

cctvb#ass: t....tvb

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

正，笑左

今鋪又問咩呀

右邊d姐姐

好撚型

ho ball !

連毛姨姨咁有修養都咁好火
上次 公道自在人心，講完
今次直程嚟真火
tvb直程過街老鼠

毛姨姨

Tvb一定又問埋晒點睇今次乜乜事件嘅暴力行為，對於暴徒失控會帶比社會咩嘅後果 etc....

毛姨真係好有修養，完全無鬧佢

CCTVB邏輯：
選擇性報導=中立

記者都唔敢講自己係tvb

去cctvb打工班女妓者就話可以比有錢佬包姐
班仔做乜仲唔轉公司

唔啱wo 冇問佢點會話話「次次都係tvb」

建議CCTVB班友以後出去做訪問掛個ATV既牌去算

我愛毛ee

但驚佢下屆唔多資源選

哭泣聲啜毛姨姨毛姨姨

佢問 毛we 見到示威者掟野 用遮打人有咩感想

毛ee有答既 不過果下已經大聲 明顯嬲 最後話 公道自在人心

不是報導，只是維穩

呢條問題上次先問過類似 已經俾毛ee屌完
今日又問一次 唔嬲就假啦

可唔可以去信廣管局話佢誤導市民

想同毛EE做愛

毛姨姨

致所有睇緊連登嘅警察！

問毛EE見到有示威者用遮襲擊警員
佢自己有咩感覺同係咪繼續唔會同啲暴力行動切割
之後毛EE就大力拍枱話民主派再一次強調我地不割席

想當年魚蛋 泛民進步咗好多

Curry Fan 個反應

TVB香港唔歡迎你

毛ee

好似訓導主任同學生

唔驚啦 本土泛民connect
毛ee同譚文豪鄺神呢啲瞓係度都贏

不過佢都老 唔知仲選唔選

已經過萬投訴一個月
又如何

香港媽媽
選多屆啦

毛EE: 仆你個街，無綫嚟既喂

媽媽好型棍啊屌

似呢個多D

狂loop好爽

而家睇返可能都係多得毛EE lead住泛民
如果仲係四方西李柱銘個班 隨時已經割左
參考下黃碧雲條垃圾就知

雖然睇得好開心
但建議都係有埋前文原因會好好多

睇個款似LOAD緊答唔答TVB好
預左答TVB實比佢屌

毛EE呢D文人都咁嬲

就知CCTVB幾撚可恥

tvb 問既問題已經有前設
一來就問會唔會同哩d 暴力行為切割
正仆街

如果有close up 肯定係好撚好笑果啲fd

成個畫面好好笑

上次：哦...tvb 唔怪得知啦
今次：真係次次都係tvb!

范國威都笑

毛ee問佢邊度
條友要諗1 2秒先敢講tvb
做咩呀心虛呀

拿 毛EE講大話呀 明明支咪佢係有掂
跌左係到扮委屈

冇哂尊嚴

想知tvb條柒頭又問左咩問題

有遊行反TVB未?

右邊個姐姐仔笑到咁

問埋D ON9嘢,唔屌柒佢屌邊個

1:03:55開始

賤種CCTVB

__________ 含撚啦屌你老母 係到扮傻
萬能key

來龍去脈

妖
有無追POST㗎
7.28

Sor Post 錯

來龍去脈～

禾2年前都投過佢架

毛EE 真。正氣

tvb 真係好撚煩，真心重以為自己係新聞界一哥

2屆
打錯

做得好！

痴撚線comment

正

Tvb已成為過街老鼠

問左d 咩

我隱約聽到個記者講: 咁惡做咩撚嘢
鬼食泥咁

毛姨都帶頭狙擊tvb
和理非一定都要罷睇啦

唔好意思阻一阻你😅小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例後續事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用幾分鐘做一做下面呢份問卷🙏🙏

屌你老味搞到我噴到成個MOON都係水 我屌你

過街老鼠CCTVB

口疾疾爭啲唔敢講出口

有冇context

岩喇，對住cctvb咩都唔撚洗講，一陣又剪頭剪尾

好撚有霸氣

係媽媽鬧人既感覺

收檔啦tvb

完整版

呢度有前文

問咩問題？

有人冒警！
你扮警察
涉嫌冒警及傷人
我地行使公民逮捕權

毛 e e 好波

Push

有冇link?

毛姨姨都冇屌佢 拍下檯姐 已經算係咁

次次都係tvb 其他黨媒死哂呀？

好撚柒!我係嗰隻tvb狗我就真係即刻挖個地"lone"跳落去!

唔喺掛

范國威一聽到都恥笑

唔算怒屌既 不過毛姨姨好波

射左

7到癲

問咗啲乜？

毛姨姨一定好嬲

毛eeeee

毛媽媽

字幕版，放大左TVB把聲

屌你 依排精神緊張 好耐無笑到停唔到

屌你黨媒成日想分化

打多咗個「無」字

咪troll
人地份IES黎

屌你老母TVB新閒部集體落地獄 仆街死啦

笑撚死
cctvb連過街老鼠都不如

笑撚死

留名晏d睇

文宣工作絕不能手軟

第一樣要屌嘅係emoji撚
跟住 你知唔知喺連登叫人做問卷要貼j圖㗎

毛ee 講英文嗰陣真係好正
唔知佢接唔接受到細過好多年嘅男生呢

搵人幫我問下佢

毛EE自己係TVB出身，所以更加痛心

其實都估到啦
係想羞辱下佢啫

屌，點解毛姨姨拍檯話不分化，我會喊左出嚟

不割蓆先真

佢老公鬼佬

有人冒警！ 你扮警察 涉嫌冒警及傷人 我地行使公民逮捕權

第一次見佢咁火

當日屌亞視王征都無咁

大是大非仲掛住打J

其實CCTVB記者係唔係入晒黨

後面范國威

tbv條友問佢點睇暴力行為

想知+1
扮緊工聽唔到直播聲

TVB反而助攻咗勇武派
尋日咁樣都民主派都繼續堅持不割蓆
知道有和理非係後面撐 勇武之後會放心好多

我唔介意wo

大概係：
經過琴晚沙田一事 民主派會唔會割席

Tvb記者講到1999咁

如果有一日遊行用tbb 做主角
好想睇下佢點報

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦！

［純紓發］我們缺乏了什麼？

條片下面好多5毛留言

cctvb

Lm

狗記：有二百萬上街支持我們CCTVB

可能唔係太多人知，毛姨姨三十幾年前已經係TVB新聞主播，講江湖地位，佢絕對有資格屌CCTVB班垃圾。

勁多殘體字

tvb? 恥笑你都費事

Sor 手誤

Timestamp?

似森美

反紅媒遊行

係我就唔夠膽去啦 又比行家笑 又黑市民憎 做記者做到成隻過街老鼠咁真折墜

因為7.1衝立法會後cctvb又想伏鳩泛民會唔會同「暴力」行為割蓆，毛孟靜問佢邊間台之後：「哦，唔掛之得咁問啦，公道自在人心」就收左佢皮

跟住今日又想伏泛民

型撚到

不割席

范國威笑出嚟嗰下
含撚啦tvb 屌你老母係到扮傻

咖哩飯：

怯到傻

推，貼youtube比多d人睇到

在現場已經拆哂牌

中國立場

仆你個街,無線黎既喂?

做kol或者pr呀
靚女先比有錢佬包啫，大把豬到死。

唔報

其實7.28係

但嚴重宣傳不足！

pish

【嚴重宣傳不足】7.28將軍澳 反紅媒反TVB遊行

TVB係抵屌嘅

毛ee肯定覺得做過tvb係一生恥辱

大是大非仲掛住做功課
講笑
幫你做

心中有愧啦好明顯

講得岩，好彩佢係民主派召集人，我覺得無人比佢做得更好，更識present

都是戲子

TVB記者：T...TVB...
毛ee：吖次次都係TVB

但身為傳媒 見到無綫比人打
都應該要幫既

咁擁護警犬
警犬聞到陣徐點會咬呀
癲狗就唔包啦

抵死

巴打識上字幕已經好犀利

我愛毛EE！

真心DIU

對面3條女都笑

屌你老味 咖喱飯個樣
一問佢邊度已經笑到仆街

無記記者

TVB 含撚啦屌你老母 扮傻

記者向議員提問看到昨晚示威者向警員投擲鐵通後，是否仍然不會與這些暴力行為切割。毛孟靜指公道自在人心。

記招完結後，毛孟靜詢問剛才提問的記者「你係邊間傳媒？」，記者低下頭回應係TVB記者。毛拍枱怒斥「乜次次都係TVB！」，然後離開會議室。

毛姨姨做咩咁燥
次次都話最後一題

講過街老鼠嘅話
都唔知係講緊tvb妓者定係黑驚

毛ee 好撚正
我有少少鍾意左佢

仲響TVB做緊嘅員工

你哋知唔知醜㗎

其實我就認為始終五大訴求最為重要，TVB一定要反，但唔洗急，以杯葛廣告方式做住先

次次都係tvb

抵啦，垃撚圾

毛EE斯文人如果可以，我可以代佢向tvb爆粗想咗好耐

Ho ball!

呀次次都係tvb架喎

仆你個街 無線嚟嘅喂

學英文

佢叫自己做香港媽媽既話我第一個認做仔

做埋啲咁嘅公司
講出嚟梗係冇自信架啦
又唔見有線，now呀嗰啲講到咁思思縮縮？

垃圾就係唔值得尊重嫁啦
理得你係記者定特首

乜次次都係TVB嫁wor

毛ee i love u